要搞機場冇問題，但唔該答左呢D問題先

1）點解唔早D宣傳，永遠都係早一兩日先吹雞，仲要同人撞期，人地plan 左好耐你就話機場先係重點就將人既準備當做唔係野咁

2）要達到咩效果？機場係春袋呀，中環都係添睇你玩咩同玩幾大

3）點樣防止佢變金鐘

4）俾狗封北大嶼山公路+赤鱲角南路果陣點走

樓主幫下手諗